［KFC] 鬆餅定葡撻

鬆餅
葡撻

一定係葡撻

咁多人葡撻嘅

利申：鬆餅撚

要負皮咪講囉

2樣都正